打火警鐘味封商場咯，洗乜搞咁多

大家合作d，
懷疑有火就打火警鐘啦

"過黎呀過黎呀過黎呀"

推

幫手推推啦

幫手推推啦幫手推推啦幫手推推啦幫手推推啦

? 點解?

tui
唔需要犧牲

Push

岩 推
咁多isis梗係要響鐘

幫推

一野打爆消防鍾 成個場既人都會即刻緊曬張

屌 個個都可以做

tui

咁似警察故事2其中一段

pish

火燭啊

屌，你好撚醒呀

見到恐怖分子, 大叫「有槍呀！」
懷疑商場火燭, 打爆火警鐘救人

夠撚膽商場咪封撚埋個消防鍾佢 我睇下到時你真係奶野既話出事肯定賠撚到你仆街

S

和你shop真係冇得輸

唔好推啦

😰😰😰

唔好呀

火燭呀喂

個鐘爆左都冇響

千祈唔好濫用

點解香港咁多人蒙面架，又手持攻擊性武器，黑社會？

爆左都無響, 咁商場違例, 紀錄低佢

肥狗淨係識吠，一打一應該瀨屎

呢個唔錯

咁係誘捕喎

啱喎 全世界打警鐘 幫商場火警演習啦

崎啊 推

咩手爆阿 唔小心撞到咋

好多cctv 你唔好亂講野

其實d所謂法官見到呢d片有咩感受

吉野家有爐著火

咁嘈都唔想行

保安 可以熄左佢
Reset 番無事

1

見到極權獻媚都來唔切啦

咁你都識講係狗放火啦 放宣咪做野啦 佢地個劇本次次寫好都做唔到 肯定柒嫁wo

突發！老蘭先係我地今日重中之重！

push

咁多無證匪徒 今晚海港城又冇生意

岩呀 搞埋消防

呢樣真

地區法院嘅官十個有十個係紅
撚有感受

...講左好耐都無人做

最好噴水

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

Yoho一早響咗火警鐘但冇封商場

o

商場閂門就好走，任務完成

元朗響咗啦，無事發生咁

d防火閘唔係會自動下降？

火燭好驚驚呀，睇真d原來有人煲煙整著咗煙霧警報器。

個個都係唔敢打恐怖分子

無

要火應該要搵火哥

巧威威

分分鐘一早掛左牌

好！

去廁所食支煙 咪得囉

走火警呀！

戴眼鏡都做到差佬？

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

係

誤嗚就會封商場？

Smart

突破盲腸

yes 一定唔會封消防鐘，隱性安全問題比人知道仆硬街

唔好令消防架空人手真係有事就麻煩

麻煩左消防

岩呀，遊行集會仲會麻煩其他港豬添，唔好出丫笨

聽日後日

HSBC 聖誕快樂

成個商場灑水你入唔入去買野？

1:50開始
阿sir ot賺咁多都唔換返套衫，星期六著到依家呀？

打火警鐘天花既花灑頭唔會灑水，要高溫/撞擊花灑頭先會灑水

推儿

唔好咁做

Ppp

㩒爛個鐘仔
會響火警鐘 同埋 自動通知消防

商場既花灑頭 好多都裝好高 唔易爆

總結： 嘈 、 消防到場

幫推
------

香港獨立 唯一出路

正常人半年黎咩警暴片都見過
不過狗官一樣default絕對相信黑警

yoho咪打咗囉

千祈唔好呀，一陣搞到人群恐慌搞到全日都冇人買野就唔好啦

聽到火警鐘響記得要盡市民責任，快速提醒身邊人盡快離開商場！大家最好要嗌大聲d, 咁先聽到！

幫推

------

香港獨立 唯一出路

消防條例好嚴
你冇跟消防條例即刻封撚咗你都得

成班癲狗

班曱甴有槍
容乜易走火引起火災
梗係要打消防鐘

打火警鐘，需要市民配合，一聽到聲就要跑要叫。製造混亂。等商場運作唔到。

智取

呢類有實際建議又有用既post永遠上唔到熱門

好多人一聽到就自然會鳩叫鳩跑

其實用幼既粉末都得
例如整個人入滿粉既波向上扔
但唔好咁做

人哋叫緊啲咖啡罐過嚟呀

call 消防話邊到著火

612夠話邊個開槍邊個仆街

推啊喂

消防鐘響

會令場入面的人緊張 同 走

保安驚有火
唔會亂熄的

驚恐師

係廁所見到有煙以為火燭㪣火警鐘好正常，廁所又無CCTV 搵唔到邊個生火最麻煩

睇戲啲人用火機燒 天花啲探測裝置會噴水？

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○ 黃色證券圈 ●○●○●○●○●○

叫d人走唔好買野可能有火警

封左幫大家慳水慳力

幫商場降溫

推你

P

上左啦

香港獨立 唯一出路

1226 商場和你shop
1229 香港人抗爭日與夜@愛丁堡
1230 痛心疾首追悼會@添馬
1231 10-9-光-復-香-港-時-代-革-命